放低psn就有人同你打 #36

大家一齊打機啦！
Fuck girlfriend !